<resources>
    <string name="app_name">HotellSPB</string>
    <string name="title_activity_info">Об отеле</string>
    <string name="large_text">
        <b>Добро пожаловать в Отель "Санкт-Петербург"!\n\n</b>

        "Гости Отеля "Санкт-Петербург" имеют великолепную возможность проживать в центре города с видом на Неву и одновременно использовать собственный номер как смотровую площадку, обозревая округу через роскошные панорамные окна.Отель «Санкт-Петербург» это самая большая гостиница в Санкт-Петербурге - 640 номеров, обновлённых в соответствии с современными требованиями комнат, ориентированных на актуальные гостиничные тенденции, но сохранивших неповторимый стиль и традиции национальной культуры.Бесплатный WI-FI, что уже является неотъемлемой частью жизни каждого человека, доступен по всему Отелю с неизменным качеством сигнала.По оценке аналитического портала Hotel Advisor Отель "Санкт-Петербург" удостоен высокого звания "Отель года 2017".Гости имеют уникальную возможность посетить новый видовой ресторан на крыше Отеля - ресторан La Vue.Из окон ресторана открывается незабываемый панорамный вид с высоты 60 метров.Для гостей Отеля в ресторане действуют специальные предложения.\n\n"

        <b>"Удобства\n\n"</b>

        "У знаменитого отеля одно из самых удобных местоположений из всех гостиниц в Санкт-Петербурге - в историческом и деловом центре города. В пешей доступности от отеля находятся две станции метро, а туристы на автомобилях оценят удобный подъезд к гостинице и возможность парковки.\n\n"

        "Остановиться в гостинице «Санкт-Петербург» будет удобно и для людей с ограниченными возможностями. В отеле всё для этого предусмотрели: необходимые пандусы, оборудованные уборные, внимательный и обученный персонал – всё к услугам особых гостей, которые желают остановиться в нашем отеле. Благодаря нам посетить Питер будет проще для людей с ограниченными возможностями.\n\n"

        <b>"Конференц-залы\n\n"</b>

        "Снять гостиницу в Петербурге для проведения делового мероприятия – это великолепная идея для бизнеса. Отель «Санкт-Петербург» предлагает для этого 8 комфортных конференц-залов разной вместимости, оснащенных современным оборудованием, а также модульный зал-трансформер, делящийся на 2 и 4 секции. Гостиница «Санкт-Петербург» приобретает дополнительную ценность благодаря сопровождению частных событий или деловых мероприятий просмотром достопримечательностей Северной Столицы из окон ресторанов и конференц-залов. Для удобства проведения мероприятий, мы оказываем комплексные MICE-услуги. Наш официальный сайт содержит полное описание всех доступных услуг, для ознакомления с ними перейдите в соответствующие разделы.\n\n"

        <b>"Рестораны\n\n"</b>

        "К услугам гостей круглосуточная работа лобби-бара "Meeting Point" и панорамный ресторан «Беринг». Летом 2017 года на крыше Отеля открылся новый видовой ресторан La Vue с уникальным панорамным видом и высоким уровнем кухни и сервиса. Ресторан стал главным открытием Лета - 2017 в Санкт-Петербурге по версии портала Ресторейтинг. Также ресторан был отмечен высокой наградой Russian Wine Awards "Лучшая оригинальная винная карта".\n\n"

        "В театре-ресторане «Чаплин-Холл» можно совместить ужин с познавательным просмотром театрального представления или творческой встречей с интересными людьми.\n\n"

        "Отель «Санкт-Петербург» в СПб всегда в центре праздничных событий: расположенный в гостинице известный концертный зал «Аврора» вмещает одновременно до 800 зрителей - здесь проходят сольные выступления исполнителей различного жанра и организуются фестивали и гала-концерты. Всю информацию о предстоящих событиях вам любезно предоставят на стойке администратора и даже сопроводят рассказ программками и брошюрами к намечающимся представлениям.\n\n"

        "Если вы представитель творческих профессий – для проведения персональных выставок доступно 1700 кв.м. площадей, что делает этот отель одним из самых востребованных для экспозиций отелем в Санкт-Петербурге – такими возможностями пользуются организаторы как городского, так и международного уровня.\n\n"

    </string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="appwidget_text">EXAMPLE</string>
    <string name="add_widget">Add widget</string>
</resources>
